［連登loli台 14］死生契闊，與子成說

諗唔到用咩名好

恭喜今期得獎者

2樓收皮

CATGIRL!

block 咗 死美波

搶唔到

點解我見唔到2樓嘅

Show Blocked User - 李知恩男朋友

上次貼恐怖圖 block 鬼咗佢 美波鬼咁多分身

我記得了

搶完1001就冇曬人

好多現充

備緊課
一陣測驗呀

加油 雖然上次失左手 但今次一定得

白粉

冇人了

你只再呼喚我 我就會即刻出黎

秒出現

返到屋企有人會應你係一件好開心嘅事
你當係咁啦

唔知食咩好添 突然

M記

未中午飯？

未

搶完1001 大家可以返屋企了

生暗瘡 唔想食熱氣野

why ar

茶記食個下午茶餐

不嬲都係咁

附近冇茶記

好渣

大家樂 叫個雞翼西多餐

好

？？？

又點

去食野未

5:30先啦

晚飯就食好d啦

又要做牛🐂唔知一塊7呎乘8呎帆布有幾重呢

可能出去陪朋友食

咩黎？？？

露營BD賣咁多
係咪要第二季

死MK

巴打 做勝行呀

毒撚黎

希望有啦

好事黎

又扮 偽毒可恥

u too.

點解我都係

因為蘿莉控的人都是傲嬌的

咩黎

我係

唔明你up乜

係卑微嘅莊員

啱啱去左廁所冇信號

我做街市
賣蘿蔔

人口販賣
自己同個官解釋

報驚了

#################
Can you understand?

no

美城巴上次個po好環保

有排用

中文系既mc好難
問得超深入
自問今次表現一般

我有朋友讀緊lingu中文系asso
但入左debate隊好撚勁

你朋友姓陳

屌閪
唔好相認

仆街

你邊個

成個中文系
得佢成日著件中辯既衫

屌佢老母閪

又係你呀徐生

頭寒了

不過有幾個中同都扮唔知我acc
所以冇咩所謂

美遊肯定都係mk仔黎
痴埋去mk仔通常都係mk仔

無
咁岩佢又肯答
我都係鼓好大勇氣先敢問

我g巴打個名了

又圍爐
屌

美波慘被起底

美波係mk

me 都識你了

You都識我好耐啦

得閒上去拍佢門先

好
一齊去

我幫手

以後唔洗出黎行了

美波嚇到水已潛

冇

55

佢對美波既評價係叻仔但無咩運

睇黎係真

molamola

屌牙完啦-.-

中同你好

再嘈還錢-.-

？

美波無慘

小額xxxxxxxx

佢講得岩我真係無咩運
咁都遇到佢同學

美波一齊食飯？

公開未!!!!

我都被爆邊到讀書
打和啦

準備好了

搵美波唔搵美遊
你仆街死啦

得閒黎搵你 你見到個著住illya t 既肥毒就係me

你無回鄉證去唔到新界

講sor ly 依家補翻 一齊食飯？

點睇都係我橙wor ching......

咪臭係

我有宇宙通行證 黎啦遊b me

你都係俾人知個名姐
我俾人知邊到讀

You又想相認？

留名等出賣你堆相

55快d黎-.-

讀中文系都鐘意詭辯-.-

徐生

唔做咁既野

講咁多做咩
聽日3點信和地庫等

我又唔係讀緊書
點認

完啦
放美波一條生路

又約打交？ 上次都冇咗回事

我16舊腹肌

我已經32

ok
等me
不見不散

會然美波 滅絕日

我64

WTF

大家知唔知依度係咩地方

一拳打死你班mk

小學吧
留返問個官係邊到啦

NG G

plz 打me

Jump了

仆街 張野真係7呎高 乜車都搭唔到

仆街，你又知嘅
睇嚟你都好熟

幫手問陳生 拿幾張美波既相

的士

gogo van

唔知點解我所去嘅地方一定會經過小學

動畫見得多

東京入面？

蘿莉控確認 fbi出動了

究竟係小學吸引住我？
定係我吸引住d小學

美遊b開po 正皮

邊度都係

上面有好嘢睇 唔好錯過

好仆街

你故意經過的

做完sqxxx？

Thx

相認大會

jaga

我愛樓主

扮咩唔小心經過吖，一定係特登！

希望哈士奇送個1001bot比我平伏下心情

係蘿莉台見到相認

第時報驚都方便

你黎做囉

都話唔鐘意蘿莉

冇性趣寫

agger

入得蘿莉台就係傲嬌 好似係

又bin

特別係個名有h字頭9字尾果D

幾時執柒

統一動物台

好撚仆街

loli台正式同一動物台

冇人記得既話 牙井都記得

岩岩就諗起佢

今次仲唔鞭撚到世界末日 遊b好波

佢好快搵到你張相架啦 rip

Miss咗相認添

大獲

講咗咁耐 有相睇未

上面好好睇

Miyu

可能會有

我地約去MAIDCAFE傾LOLI

ok

FBI就係想一次過拉哂所以以前先唔行動

好彩唔關我事

fbi都去食飯了 我們安全了

搭緊巴士又有女坐我隔離

利申 米八大隻型男

以後上堂都係熄電話
以免自己望post搞到唔專心

唔會有

好得閒咩
去搵木之本櫻sit啦
佢kongu

放人一馬 勝做七級浮屠

其實好多人都有
甚至小櫻個老死小直都有
交換晒contact fb whatsapp個d
不過信得過佢地先會交換
我覺得好多野都整定

梳
搞大左件事
下次出英文字母個第一個字算

小直係會然桐谷直葉？

是旦啦
你見我唔潛就知其實冇咩所謂

系牙 兩個都hku

知個姓姐
應該無咩事掛

有日無lala收到pm問我係咪木之本櫻，嚇到我仆街

佢地應該係張相入面
出黎認左佢啦

直葉臭G

仆街
頭先去浸溫泉，真係有個老豆帶埋個女入嚟

屌你我盲㗎 我咩都睇唔到

扯旗

幾碎

可唔可愛

你唔使扮咁啱啦…收到風你查哂邊間有老豆帶女去浸先跟埋去

依位員然嚴重違反蘿莉台風氣
記名一次

目測4歲

個女唔會係全裸掛

屌你，我盲㗎
點知佢幾歲呀
陰我

4歲都有興趣既話快撚D去自殺

我已經揀d最細間嘅溫泉旅館…

興趣唔一定係性既方面
可以係做哥哥好好保護佢

拉晒你地以為動物台我話事了

幾錢一晚

我覺得個老豆好有問題…

我污點證人

陳生話無同你影過相

原本就已經係待泰部話哂事…

唔洗啦
有咩同個官講啦

千6左右

你第2被告

咪係
我地loli台咁細
邊話到事

典解

間房有私人風呂？

我盲嘅都作供

你都唔係冬天浸啦

無…

6月....

至少唔熱先啦

CP..........

我盲㗎

你主被告

6月廿幾度…

主被告證供人

應該唔會俾人告掛
就算睇到

算啦

美遊唔好再問得唔得

知太多對你嚟講都未必係一件好事…

唔好殺我

肚餓
返屋企食飯

死人先守到秘密

咁就要睇你表現
通常死人先可以守秘密

我告佢

非親方控告係唔成立㗎

血糖低有d暈

小心身體

今日食左飯+飲左杯石榴汁
同埋係學校買左包陽光檸檬茶
咁都暈暈地

我一早講過男浴先係混浴

有證據了

見唔見有大隻仔

無me咁大隻
個個見到me都要行開

信和門口等？

ok
今晚8點信和門口等
不見不散

佢喺日本 我代打ok?

you太垃殺了

你一拳一件

係咩真 我喺長沙灣 想過黎食花生

快點
我8點到

真
記得過嚟日本

I know Thai hand

我7點45到 等埋我

禾大西北秦巨
你唔夠我做嫁啦

上次你先俾我一拳ko咗

渣ga

大家都係大西北 唔內鬥了

我個名就叫將軍澳小鋼砲
個個都叫我做鋼砲哥

問左會然illya未

好啦

4歲

me盲㗎仆街

你上次打錯人 上次我走左啦

你咁mk一眼就認得你

所以咪話你認錯lo 在下肥矮毒

頭先叫譚仔外賣要雞肉蕃茄湯米線
佢俾左豬潤麻辣米線我
依加落去換返

我仲未食飯

到頭來都係要落去

返緊屋企食飯

係
其實我有叫走苟菜同分湯
我見到佢呢兩樣都無做我都算啦
竟然連入面既野都唔同

到左信和門口 唔見人嘅

我笠水。。

仲有美波嗰場呢

一拳一件

味千都食咁貴

離遠見到兩個毒撚，一睇就知係美波同doctor lee
佢兩個成身毒撚衫，毒到我唔想過去。。

下我約左喪心病狂隻揪
我著IU衫

我見冇人 走左好耐lu

有錢人係唔同啲

下將單我係垃圾桶執

味千不嬲都貴

繼續扮

過去24小時只係食左一餐

我都仲未食飯

食元氣食飽了

痴撚線公司 成個loli台都係有錢人

窮人一個

Me2

好有錢

同friend食 仲要食元氣 死MK

個撚個都咁rich

班人冇錢點買咁多膠 邊似我呢d窮人

擦膠我有幾舊
Figure膠就一舊都冇

土人呢？

咩都唔買
拎去食好過

好過去課金
係d傻仔先會去買數據

小心世界大戰

唔准咁話我

Why not both

拎錢去課金
不如買膠無咁嬲

你估個個都好似你咁有錢？

btw養唔養狗？

我兩樣都有係咪唔死都冇用

買膠都要屋企有位放先得

我都有諗過拎錢去投資
但係諗諗吓同賭錢無分別

態度正確

你唔一定要瞓床

買咗咩膠？
唔通拎住星星嘅伊莉雅

我養loli

me is loli

loli loli

我仲有貞徳嚟緊呀

邊隻

咁養唔養我loli？
loli

新版嘅黑白都有
係舊版太肉酸

到時想1set過買曬3隻佢

買啦
做咩唔買？

就係呢隻？ 幾錢

你偽毒mk 唔使再扮了

佢就1600左右
仲有一隻白貞1500左右

仲有一隻黑貞1600左右

唔好咁話我啦
loli loli

我好傷心 loli loli

好貴

你聽日又去邊間小學參觀

係愛呀哈利

no小學ok？

係參觀小學生

rich

唔好唔要me

loli loli

Ok 咁會去邊度參觀小學生

唔比家用都要買佢地返嚟

去參觀小學生緊係去小學啦

咁去邊間小學

話定俾我地知先 到時報驚都要講個地址人聽

唔特定
應該會係通學路等佢地
日本d小學生好有禮貌，見到人會打招呼

咁快踢爆我目的

其實特都係確保通學路嘅安全
以防有變態佬打佢地住意

you 陰9 me

我不愛loli 我愛正太

fgo等聽日新角

死gay佬

我係日本隨時可以買itunep卡
我等依日等咗好耐

屋企冇位放 一陣又俾屋企人屌嘥錢

手機直接課啦 洗咩去買卡

唔課了

我同佢講生仔已經好嘥錢

唔讀大學都要2百萬
攞嚟對自己好d仲好

聽住先

why

要搞咁多嘢
煩

決定戒課
課金=倒錢落海

信用卡就得啦 有幾煩

課啦, 望

啱 所以3個月先課一次 抽曬就算數

用信用卡真接課貴好多…

10000itunes先710…

課啦
新個公主好似唔差

皇女冇乜性趣
但係想抽貓貓

唔識貨

唔啱口味

b! b! b!

viy! viy! viy!

這個可以

正喔

瑪莉蘿絲bb

甚麼鬼

金髮雙馬尾

乜黎...好柒

you have one機會to say 多一次

好柒

you地 have last 機會 to say 多一次

唔好怪me唔客氣

咁姐係咩黎

You don't have chance to say one more time.

ok
我輸

ok, we win

ME就撐美城巴, 聯合FBI行動清算你地

好感動

等一個清算你

你都係啊

其實我係FBI嘅人
今日係溫泉旅館拉咗唔少人

蘿莉控的人都是傲嬌的。

你老頂係我
唔好再自己入小學

ロリコンの人、みんなはツンデレです。

中野？

相信運

再中真係要bam你

城巴

其實中完唔敢貼出黎炸

聽日抽完貼box 睇下清算邊個先

Gun

Mo stone gun

ロリコンのみんなはツンデレです

冇人？

執了

好悶

今日推咗咁多

overlord都有第三季
NGNL呢madhouse

唔夠啦

永遠唔出

ff下就會出架啦

抽左20下
你地唔會唔跟掛

唔跟 聽日先出新角

仆街
聽日你地射落海啦

聽日出新角仲抽

要寫essay

笑死

無聊入左ICT 2018 DSE區
原來自己都唔記得晒

中文考完？

加油

溫書啦 仆街 仲日日上連登

溫牙

天才洗咩溫

今日買左枝咳水125ml
佢話每次10ml 我冇茶匙 就咁飲
食左兩次之後岩岩見到冇左半支

痴線

你濫藥報左驚

最撚憎呢D仆街

要weed了

終於做完
weak得

岩岩開始做

個深宵狗糧好正

痴線 成班人唔使瞓

yes

我老家
秋葉原呀

笑dead me

隻蛋d燶邊唔夠
扣40分
無茄汁
扣20分
總結，唔合格
不過，對你嚟講算係咁啦

hi
IT 佬

晨早流流就無人係蘿莉台
辣殺

你笑得幾耐呀，他朝君體也相同

起碼仲有幾日先返香港

諗住叫個熟蛋冇咁重口味
個餐黎到 仆街 個蛋凍嘅

放係袋底坐熱佢

Weak

仆街
9點堂8點半先起到身

截唔到

46分仲等緊車
要遲到了

係愛呀

做it 人工都算高啦

遲到又唔會點嘅

個心唔好過囉

小事 唔驚啦

食埋個早餐返去都未遲

會自責

痴線 睇開啲啦

遲到好過無到

梳

睇唔開

咁唔緊要啦

食營多做咩落茄汁啊

大家都係劣食達人

你班mk又去左邊到玩

煎蛋+茄汁先係王道
無論個底係咩都好

我對食好有研究

瞓教
啱啱俾groupmate 打嚟嘈醒咗
份野明明send咗俾佢又要我send過

我煎蛋加鹽

劣食
其實如果食煎蛋+白飯+茄汁=
一流

返工

女人真係好蠱惑

我而家就攞半日假過黎同你教訓兩件八婆

恰鳩我miyu 我要佢地後悔

算啦
佢地唔整到我既話

唔得 如果下次真係整到咁點算

應該唔會咁大膽掛

至少我要佢地明白我地miyu唔係冇朋友

其實點樣打格仔唔會俾人解到

啱

用大頭貼最好

好耐冇訓過咁舒服

你仲休緊息

kick我美遊B我幫佢2個提早開年

尋晚俾隻蚊搞咗成晚

一陣翻呀要

Emoji?

一熱就出黎 d蚊

我屋企都係 日日朝早都拍死一兩隻 但晚晚都仲有

都可以 又或者我icon咁 一隻熊遮住 話之你咩高手都解唔到啦

外面飛入你屋企 好難滅絕佢地

隱性宅既我
唔敢咁做
對唔住kotori

me 連手機wallpaper都唔敢用動漫嘢

我係你同事

蚊咪好囉
飛入我間房既係bee
仲好大隻
有次朝早聽到拍翼聲嚇醒左
隻bee仲掂到我個嘴
仲有次係房玩玩下電話又飛一隻入黎
嚇到我即刻走出房
又唔可以拍死佢
仲要勁大隻

咪扮啦 佢前日我先幫佢開連登AC

懷疑自己屋企附近有蜂巢

大西北

又m記

有次玩玩下電腦聽到拍翼聲
見到隻bee係光管到飛下飛下
呢3次都係呢半個月內既事

不錯喔

諗唔到食乜 又冇人同我食元氣

我屋企間唔中都有啲細隻BEE飛入屋

我半個月3次呀

我咁大個人
剩係食過1-2次

東京食屎狗 re之後成套唔知講咩

你大獲啦！ 有蜂巢

早晨

個巢應該唔係我到

我都係好少食元氣 人地叫先去咋

你望下你頭頂

蜂我真係緊驚 細個比蜂針過3次 有一次係造成而家有陰影 有次有隻蜂飛左去我件衫個袖到我唔知 之後一穿隻袖就好似觸電咁痹左痹 然後痛到仆街 搞到而家好怕著衫

有friend子

有 但冇女朋友

男朋友呢

利申 非基

其實你是基的

我是蘿蔔控 不是基

自稱蘿蔔控的基佬

花名

蘿莉控的人都是傲嬌的，你不用再掩飾了

No屈me
Ok?

全都我婆

呢套冇咩感覺
送晒比你

禾要典做你地先肯信禾系清白

自拍一張

明明Slow Start咁好睇

我個樣會污染loli台
為左維護返loli台咁多位手足 我寧願比你地屈我係基

係好睇 但唔知點解唔受歡迎

大家個樣都差唔多 唔怕

我覺得女主好唔得 其餘幾個都唔錯

我介意 自己知自己事 唔需要安慰我 盡情恥笑我係基啦

你花名唔得 呢樣我真係唔可以忍

屌你老味出嚟隻揪

參戰

其實想睇呢套既女女
但好似話好崩

參上！

後面得一集崩

用你嘅想像力補返啲崩嘅畫面就冇問題

無能為力

好痛

叫我邊緣人

小朋友行為

咪住先黎sit堂條女會唔會就係美波

you唔係邊緣人

所以我同美波同學識得唔係因為me係mk仔
唔好再話me mk了

似啦似啦

依個post只有mk仔的

咁世上都無邊緣人啦

你仲有我地嘛 唔算邊緣啦

其實除左咁真係冇第二個辨法 除非你埋堆

毒撚悲歌

唔想同mk埋堆
禾連ocamp都無報
可能佢地已經係ocamp熟曬

但你地都唔係一齊返學

ocamp我都冇去

校園槍擊案

咩事 youtube就真係槍擊案

最近都係到諗
點解美帝有校園槍擊案
而香港無校園斬人案
結論=香港既人同我一樣都係港豬
邊敢

香港人

係
點俾人恰都唔反抗

香港冇槍 得把刀仔 點同呢 分分鐘一個人都劈唔死就俾人拉

係連揸刀嘅力都冇

豬肉刀
手起刀落

等我返嚟香港比嗰兩條女人嚐嚐老子的棒棒

細路女d裸足真係好正

好想不停係度舔佢地d腳趾

劈唔死人

又報？
㫁估嗰兩條女未過16歲呀…

仲好易比人制服

試下往死裏斬

最多重傷

通常浸溫泉嘅地方會有得免費浸腳

有我嘅地方自然會有細路女係附近
有細路女嘅地方自然有我嘅存在

過咗 所以報

沒有圖片

都好呀
到驚犬黎到即係放低把刀投降

過咗仲報d咩…

但美國有槍可以攬多幾個一齊落地獄

好嘢當然留比自己珍藏

你啱 我自膠

美城既特色
純文字討論
討論d咩都唔會有圖
要習慣下

獨食難肥呀

分享下嘛

This is

一日一個post不是夢

咁我就唔洗比人拉

有無試過

衰鬼 咁都得

你鍾意啦

一日推爆一個post

試下

留名締造歷史

我地一齊推爆佢.jpg

推埋你

隻小埋好劣

唔好推美遊

好似大陸嘢咁

你邊度搵返黎架

正打算以後唔扭蛋
做到咁垃圾

之前去睇點兔果排
去左mega box頂層行下
見到好似幾好
理想與現實

D膚色似鄉下妹

咁我真係去咗鄉下地方

同埋睇落唔可愛
塊面又大
似足支國北方人

健康膚色呀Ching

邊到

不了
我都係愛二次元算

明明23度
比太陽曬住好似30度咁…

熱到仆街

其實係公園黎？
點解會有得玩水

Agreeeeee

好黑

其實張相唔係我影…

唔怪得越討論落去越唔明你地講咩咁…

只不過搵到一張同我所見到嘅好似樣

所以…

禾刀5明

我心目中既日本loli=智乃
見到咁真係會失望

鬼妹黎

你班友成日話人無圖

有圖又係度依樣唔得嗰樣唔得

嬲嬲豬呀

安慰翻

好難明咩

三次元是殘酷的

Sor囉

智乃日本人黎

得千夜係日本人

唔係掛
但智乃係叫香風智乃喎
明明日本名

頭盔：轉貼

次元分割

cappuccino 咖啡名黎

Agerr

me ok 㗎 3次元

Miyu 竟然唔知

唔係呀
我唔信

依個鬼妹之中都叫差

我g呀
心愛都係野飲名

由此刻起我地唔再係同伴

真㗎

我唔信智乃唔係日本人姐

知錯了

歐洲小鎮唔會係日本人啦

故事背景
不要分那麼細
唔通保登心愛又係唔係日本人咩

反正我唔會因爲地域問題唔愛佢地

fbi都唔會因為地域問題而唔拉你

我淨係知紗路係我嘅人

好好照顧我朋友

一早已經係我的型狀

No fd do

unfd jor

我錯了 我講笑

你班毒撚咪又係ff
佢地同緊me一齊係日本

下次唔好

Sor Sor sor冇下次 miyu

如果係咁
酒店咪會加價

咁晏先出現

唔識
第一個係愛人 第四個唔記得左

通常佢都係犯緊法

遲下都唔知可以住邊啦

幾時去

準備係日本訓警視廳

唔知呀
12月尾掛

唔係合法化左咩

有勇氣自己去旅行

上年8月尾-9月頭都去左一個星期東京啦
都係自己一個

好似都有啲規限

back

瞓個晏覺先 打機打到凌晨5點先瞓 而家好攰

又去cow女

Slow

Diu你
唔洗返工？

去咗剪指甲

有女先會剪指甲

冇女先剪

係，指甲長打丁可能會唔小心整親
有女就唔使剪，有人幫你

但有女時指甲長會整親條女, 所以先去剪

都唔明點解U 啲中文course 逼人用普通話讀

都考完啦

又俾你兜到

銜接大陸

因為d教授唔識廣東話

男男就mo問題了

me and you ok？

故意㗎

棍撞棍

me 係好女仔

聽日休息 大家都冇心機做野 鳩hea左一個上晝

公司俾咩

繼續瞓

做咩

想翻屋企

頂住呀 你今日收幾

翻學翻到5:30

未 下次試下

走堂lo

唔啦

人生冇意義了

派美城試完同我地講

點會 你放學咪又係同friend子周圍去玩 死MK仔

佢去咗差館食豬扒飯

咪係

食過 難食...

隔夜豬扒飯

叫me補返稅

笑我無朋友要上連登？

扮咩，有whatsapp=有朋友搵

whatsapp 都用你好多電啦

鋼琴

文青miyu

半桶水

me 8級

你都得 俾心機啦

無呀

車站d便當幾好食

有平有貴

平嘅唔會好難食

人地一個車站便當可以睇得出日本人嘅細心同尊業

佢地擺設全部都好講究

等緊我隻bd

申利，ff

又一個月

突然sad

緣份到了, 自然會中

緣份到了自然有蘿蔔食

仆街 突然有野做

食蘿蔔

關乜事

緣份到了

啱呀 有個大粒野落黎睇野影相 明明琴日先黎過 又黎

電話無電 搞到要用圖書館電腦上黎

又係圖書館上黎
問人借尿袋啦

那有人借

有冇帶線 用電腦差電lo

圖書館應該有插蘇啦，帶埋個頭去差

咩都無帶呀

送走條友了 繼續瞓

滅口

乜我人格真係咁差咩

就爆post 唔推了

知你要搵fd去玩啦 下次唔需要藉口 直接講就ok 我明白的

仲有3頁咁多

一齊推爆佢
一日一POST

最後咪又係靜哂…

你頭先話我 而家唔開心 唔想幫你推

禾做緊功課呀

夜d就可以執柒了

到時候我自己夜晚推post
1001仲唔係我嘅

瞓醒了 到我接力

下次去sit miyu堂幫你做勢

私はバスで学校に行きます。同私はバスで学校へ行きます。有咩分別？

執柒

成個loli台搬過去

美遊！拍！拍！拍！
美遊！拍！拍！拍！
美遊！拍！拍！拍！

Me長駐係度
Ok?

Agger loli台啲人咁mk唔怕俾人笑成枱毒撚

公開處刑

班MK ?一拳一件啦

係

敢玩鳩我美遊b

我係肥毒

多謝各位幫me出頭

貼時間表上黎 me 過黎幫你

上次睇點兔見到你啦mk仔

5點先走得

曲線話自己係型棍

拎去打靶

禾系靚女

最後咪又係走左

禾刀系

係 mk仔 已經點咗你相

翻屋企 買咩食好

頂

no 啊

又同friend去食元氣lo

we are gay

我一拳ko佢

咪臭系

唔啦 冇錢

禾系小妹

你肯定唔夠我抽

You大把啦
星期日同星期一都有返工

Ok
8點信和等

要黎課金的

okok

啲錢用嚟買膠好過啦

162

fgo出新角

屋企好多

唔洗8點信和啦

聽日走堂避佢

係咪未開ser?

晚晚信和都有活動

5點

唔洗驚 我聽日day off

突然推得好快

晚晚都隻抽

聽日紅人
個個都off

日

準備課金

但係無次有人係度

條撚準備

1001